如果港共死都唔跪低咁點？

檯底共產黨繼續冷處理
幫牆內賤民洗腦 敵對香港人

檯面港共繼續每日記者會
林病繼續做錄音機 繼續用警察做盾

中共成個策略就係咁
等你地自然消退 再秋後算賬

Push

要搵佢地弱點

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

睇下劉細良個預測：

Highlight：

新疆式維穩如何應用於香港：
警鐘長鳴不放鬆（長期篤灰和監控）
堅決打好組合拳（多種武力、臥底）
改善民生聚民心（打經濟牌、派糖）
快速處置出重拳（主動出擊、快速起訴）

主動出擊的幾大表現：
1. 拘捕而非驅散
2. 拘捕女性，並系鏡頭面前粗暴對待，而達到恐嚇同震懾效果
3. 擺臥底收料，甚至煽動衝擊
4. 製造恐慌，如在室內放催淚彈

預測：不和不戰，長期鬥爭。
不和：絕對無可能成立獨立調查，因為黑警已經撕破臉，突破底線，無惡不作，翻不到身。
不戰：不會出解放軍，因為代價太大，攬炒。
長期鬥爭：政府犯錯太多，無法逆轉民心。市民與黑警之間將長期對立。

中共之後的措施：
1. 大清洗：教育界、公務員、紀律部隊。
2. 加速改造經濟結構：經濟屆已經開始吹大雞表態。
3. 改造金融中心管理層：近日匯豐兩高管辭職。
4. 數碼監控：智能燈柱、新身份證。

點算：公民抗暴、光復香港。

共產黨弱點

紅色貴族利益
政權不穩 例如國民起義
殺身之禍

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

如果唔擊潰警犬 背後既港共唔會理你地
如果提升武力擊潰警犬 則解放軍會出動

港共會繼續躲在警察背後 永遠唔會面對市民
祇要警犬一日還在 港共就唔會跪低
僵局就會維持落去

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

老老實實，純靠暴力點打得過黑警，莫講話而家重有武警幫拖

想贏的唯一可能就係希望中共硬膠派老解，再寄望而家貿易戰風頭火勢，侵侵吹大雞號召盟國製裁或者堵截中國

歷史上每個對抗強權嘅群體
都會問呢個問題
結果都係無固定答案

等 民主及自由法案

必先搞掂黑警

要獨了

政治問題, 經濟解決

家仇國恨, 親屬解決

死都唔跪低 咁唯有一齊死
如果佢嘅壓迫係無代價 或者有限代價
抗爭係有底線
咁對港共黎講 一切都只係交易 籌碼足夠就可以唔使聽你講

咁咪攬炒

換轉黎諗佢地派一隊鬼去捉鬼咁手足咪好危險